今晚之後，應該有手足會忍唔住去伏擊

今晚之後，應該有手足會忍唔住去伏擊

麻包袋

應該有。應該有手足肯捨身成仁
唔使多。一個就夠。
有一個死佐，對家就會不安

2019年8月11日

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未知行蹤
因為得佢一個係公園比人拉
麻煩大家幫忙分享

要做好準備
唔好被發現
要全身而退
唔洗死 都可以慘過死果d啦

只要有第一個，對家就會受到重大打擊。
因為唔知會唔會下個到自己。

示威者除哂gear就普通人。你想搵都難。
狗放工都係狗，成副狗樣，加知佢邊度出入夠易搵。

人人都係文宣組！文宣圖集中post

解放軍不安條撚咩

係警察自己搵人打自己人，呃同情

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

咩手足阿

唔比係警察搵人換衫做既苦肉計咩?

今晚鏡頭影晒 警察抹黑香港同年青人

不如考慮下
[一星期兩隻狗計劃 ] ！

禍必及妻兒

成街都係cctv，好快可以追蹤到，應該全人類black bloc，咁就難追蹤好多

有第一個之後唔好再勇武

應該係會有，總之如果真係去伏擊，一定要小心
黑警越來越撚過份

kill.dog.wts

手咩足呀，9成9係黑警自編自導啦